有冇人覺得北韓可能好快會發展好過中國

侵侵同恩仔愈黎愈好朋友
分分鐘北韓對外開放
中國13億人仲係到自己打飛機

侵侵做得幾耐?頂多連任一屈
習大大?起碼二十年
金仔會信個成日反口的侵?

但你唔覺小金外交已經係北韓歷年黎最有突破既一年咩